Un bateau part de Marseille à 20~h et arrive à Bastia le lendemain matin à 6~h~30~min.
\par\vspace{2mm}
\par Combien de temps a duré la traversée ?
\par\fbox{
  \begin{minipage}{\linewidth}
{\em\small Utilise ce cadre pour tes recherches.}
\par\vspace*{3cm}
  \end{minipage}
}
\par
\underline{Réponse} : \hbox to5cm{\dotfill}.